Abonnement ENTREPRISES (29,99 €) :   BEAUCOUP PLUS CHÈRE ANNUEL
Badges entreprises
Personnalisation profile avec bannière
Conversation privées (DM une personne)
Voir un profil (Historique de profile)
Poster des messages mieux référencés
Faire des salons vocaux + de 6 personnes avec mot de passe
Animateurs qui entraînent leurs équipes (formulations de phrases/bons mots)